光復香港，時代革命，香港人報仇，今生只嫁前線巴，恭喜發財，屌你老母

得個講字

仲有:
勇武退場
老衲-永遠退出連登